天琦為我們坐監，而你居然折紙鶴？

就連新港城的保安都為我們而被捕，而你居然話我知，
折紙鶴，救香港？

又唔係除咗摺紙鶴咩都唔做
你想點呀
劫獄呀？

唔好帶風向，屌你老母
只係祝福既一種，洗唔洗全民劫獄？

而樓主居然係連登開po?

絕食、跳樓、遊行、和理非追求民主，對抗美帝敵人共產黨。
自己嘅民主靠外國打救，香港人個個都知乎者也，站起道德高地。
最後，企咁高只會跌死自己，真係抗爭失敗，好似佔中咁秋後算帳，又有無數年輕人入獄